Google pixel 2 定 2 xl

部iphone6就打柴 打機lag
平時開 fb Whatsapp都彈app
心思想換大mon機 睇中google pixel 2xl 但又lg mon又多問題
Pixel 2好似又少啲問題

各位巴打點睇

太遲了
等 pixel 3吧

年年都出新 買pixel3不如等4

咁又好似講得通
咁等lor

就等4

等埋5

6會勁過5

咁唔爭在等埋7

8都好似唔錯

8好意頭d

出8不如出X

要等埋9出先

但到時2又好似平d喎

會點唔support 最多咪吉左個個位

btw, 買Pixel係咪都係得水 等3 HTC出有行好啲喎

應該平好多

點解手機台恭多細蚊仔

我14碎,哥哥你呢？

Pixel 2其實都夠用，我覺得個手感感覺好好，細細部fit哂單手，電量都夠
同埋XL個死人樣望落好似Shamesung，不了
利申: Pixel 2開心使用中

認真 平平地我覺得 Nokia 7 plus ok
我都係 iPhone轉上去
考慮下

驗眼啦

pixel 3 啦，2呢代大機鑊氣多，細機又得5吋仲係16：9，pixel 3應該會轉曬18：9，我都等緊3

等3啦

pixel 1使用中

咁大個額同下巴

識買一定等3xl

利伸等緊

之前都想買pixel2細機 但最後決定等3

Pixel喺香港係清泉
撞機機會極低

幾時會出3

10月公布 好似話公布後幾星期內Google Store開賣

Pixel 出xl

但點係香港買到 去邊度搵水貨?

pixel 2 xl使用中，其實又無乜問題，可能好彩？
3應該起碼要半年後先出
到時應該有台版，你搶到首批既話都可能12月先有

官網/unblocked mobile

csl 用唔到

就算root左 用左magisk個volte enabler都唔得
講電話都會跌返落3G

用左幾個月2XL其實冇咩挑剔
電量夠 相機又靚
宜家同女友影相次次佢都要用我部機

上年影相最靚呀嗎
而家p20pro 更加勁 等pixel 3啦

我驚樓主部iPhone6頂唔到半年

iphone 啦， 2 xl 唔值呢個價

iphone x 個不銹鋼邊打晒飛機 垃鳩圾 仲好意思拎出黎射精

獨享ios都唔值？唔通公廁android系統值？

2千蚊都買到代替品又憑咩賣67千

冇港行不了